'No staker', 成日話想攬炒既人入來！我解釋你聽

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你地無資格去攬炒

你什麼都不是

攬炒完人地有復原能力 自己就。。。